[求救]求德國美食推介

過幾日會同朋友落德國玩
落berlin hamburg munich
想問有咩餐廳係強烈推介？
同埋德國除左豬手 德國腸同埋啤酒係咪無其他特別野食推介？

自己推一次先

Berlin嘅Scheunenviertel 嘅豬手同啤酒不錯

然後Berlin嘅Fischerinsel食烚豬手

去rewe買magere fleischsülze食
屌真係好好食
去下bier garten食schnitzel係常識

烚豬手正，有陣honig味

謝謝絲打 你個時行程點

五月到八月去做Berlin intern Lm

Curry36個mayo

好似幾正 仲有無

Push

我德國去咗Frankfurt Heidelburg同Berlin😂

爸打 berlin 有咩好推介？